(直播)琴日俾傳銷拎完錢，叫緊佢還

首先大家可以話我on9
我絕對明白

1. 真係咪撚同d仆街做朋友

琴日上到去已經心都寒撚埋
你當人朋友人地當你on9
到兩個人帶我去禁錢
再不斷聽班人同你講自己心路歷程
一路其實都幾灰
已經諗唔到野

可能你話點解唔走，乜乜乜
其實成個場咁多人睇住你，真係走唔到
可能你話點解要俾錢
因為我有，而我冇諗過會去果度

返到去諗過少少錢就咁算，
但真係愈諗愈嬲
就同佢講其實我唔係on9叫佢搞好退款書俾我

佢暫時剩係咁答我
我話冇可能，叫佢搞好俾我

已上網揾好記者
呢兩日冇起色就會用其他手段

岩啦，呢d朋友唔搵人搞佢已經好比面

on lun 99
行咪行囉
洗唔洗擇日呀

自問脾氣幾好
但真係好撚失望

多人望就走唔到

走咪走囉，而家呃人果個係你？

你白卡喎, 好多野可以做

基本上唔係望，係會有人長期傍住你
再不斷有西裝佬埋黎話識你幫你
長期有2人傍住你
無論你斟水去廁所行去邊都有人係門口等你

我第一句已經認左我廢同on9
冇諗過所謂朋友會咁對我

你廢就廢啦 咁多藉口
依家就搵記者幫手啦
仲等

我唔會唔認

我已經話左我廢啦喎

岩岩

呃左幾錢？

幾多錢

係咪俾人呃左六萬幾?

約5千

原來呢度有人貼過

係咪叫咩st global?

唔知叫乜，好似成日改名
係何文田

都係亮碧思黎架啦, 有得退錢既, 係睇下你朋友幫唔幫你搞既姐

已經唔想稱呼佢做朋友

wish you good luck

你個FD叫你比錢，你果刻又決定比，到而家後悔就係比人呃

BTW 樓主強硬D問佢攞返錢啦，有FD之前試過比左都攞得返

佢地好多名架... 總之要小心

去過啦，一蚊都冇畀過
不過同班月入十萬嘅人食咗餐m記屎

連登都經常開Post架啦 仲中招,抵撚死

呢家傳銷咁惡既

我經常係佢地隔離街茶記食飯
日撚日都見到佢地帶d水魚入黎傾大茶飯
有時聽到都忍唔住笑出聲

財到光棍手

應該俾人屌完一輪就下個名

樓主真係.....蠢過隻豬

報警啦

有得退架

你唔洗經佢架啵照計

帶你去撳錢都走唔到?佢拎把刀行住你定佢上面有部atm?

係個場人多就走唔到 係你覺得唔好意思咋 比人水去禁機 你都可以走啦 反面姐 同你有親呀？

經邊個？

btw要講既上面講哂

其實好多時都係當事人性格比較柔弱
如果你強硬啲話要走，根本無人阻到你

既然樓主認左廢，我撐你

最憎傳銷狗

一定要追返自己既野

km

邊間傳銷

邊條team黎架